人總改不了分裂的習性

運動進入寒冬期
人既警覺性就低左
少左份同仇敵愾既氣氛

呢幾日連登係咁吹奏退訂、偽黃店既言論
香港人善忘，唔記得左佢地為成場運動既付出，我希望我地可以多一份體諒。

就黃店而言，希望唔好有老屎忽既心態，有一班fans就肆無忌憚咁圍爐同俾d氣量。對於報道既表達希望可以人性化地婉轉下

分裂既本質重來都唔係外部勢力為主